年尾找數 po 有數齊齊找

又到年尾，今年發生好多大事，
重有好多事都發生緊，
有幾多手應承過如果乜乜乜，我就乜乜乜
今日係年三十，有咩未還就唔好帶過年啦，
下年重有好多手足等我地，
咁就等我還先啦，
上次講如果中咗嗰
仆街政府除夕膠官一齊死抽獎活動，
我中幾多就捐幾多
我找數啦

派超市券都仆街過人，分兩間，咁其他嗰啲呢？屌你正廢柴，

中幾多捐幾多仆街政府維穩費，
全數入抗爭者手中，手足加油
五大訴求，缺一不可

支持

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次